關於火人

眾連登仔話要冷處理火人件事 但係覺得成件事好鬼 可能根本就係對家老屈 希望連登chem博士 老師 教授可以解答

首先講下點解我覺得鬼
1.蘋果就話係火人自己整熄
2.佢如果真係燒到甩皮既話應該係痛到行唔到
3.今日除左火人全部對家送核彈 唯一得火人件事係柒婆可以拎黎講
4.如果片主係手足 條片係無理由放出黎落人口實
如果條片係對家放出黎 冇理由如果真系我地手足做既佢唔即刻影大頭

然後我聽到燒山話成件事可能就係對家搵特技演員 話係茶左防火gel
跟住我特發奇想諗起呢條片

覺得蕭山講嗰種gel會唔會就係呢類型既化學品
可以快速引燃但係只係燒gel而且容易整熄但唔燒本身d頭髮（火人個身）
而且我覺得心口嗰d被認為係'甩皮'既物體 有d似細個玩白膠漿落手然後乾左既感覺

如果真係手足做 小弟唔係想割個手足
我覺得今次火人件事係假既話應該要認真拆（既然大家都認同燒山個觀點）
因為有d淺黃可能覺得之前私了都係最多傷殘 但係火人可能會整死人 事關我聽到隔離屋一個淺黃呀姨指責件事
所以就住上面幾點小弟覺得好怪
想甘多位chem projj可以100%fc我個猜想（理論同最好有實驗助證）佢係演員然後當武器做文宣

利申未讀過chem 第一次開po可能1999 如果我純粹鳩up請手足細力d屌或者叫我del post

佢乾燥得濟

想知佢乾燥個factor

p牌仔推唔到
想有chem連登仔fc燒山個指控黎做文宣

其實如果係酒精, 好快就會熄, 好似煮送果D咁

關於痛到行唔到係我讀得書少 睇隔離post好似話燒到神經感受唔到痛

學叻叻話:我睇唔倒啊，我只係信自己睇倒既野
我睇倒條友收左錢做戲，而佢身上既傷係假，冬天皮膚乾唔得啊？

唔好學柒頭d衰野啦 火人呢單如果真係我地手足做既話 表面輿論人地係佢地 件事散到全香港都知曬
既然大家今次甘信燒山既言論 覺得係假 又有所羅門關注 如果有連登手足有人力物力佢證實件事就可以拎黎做武器

打錯 應該係 佢地贏

有冇認真chem pro可以幫手

我地太傻
鍾意較正，下下要fact check
black bloc其中一個好處就係可以推卸責任
因為跟本就認唔到又拉唔到
只要全面吹佢收錢收安家費再整幾張wtsapp圖就ko

你地覺得咁樣係割，冇計

甘多位走去正皮燒山發言條片既po 不然正視下點樣發大黎做

如

你update太慢
燒山已經出左認錯道歉聲明

我自膠 自del啦甘

唔識del post